［新手上路］豹龜女好怕醜 全日都唔郁

今日第一日買返嚟
返到屋企完全縮埋
成日都唔肯食嘢
好擔心
求各位師兄教路

附圖一張

第一日正常既，要比時間適應。同埋你個箱咁空，應該放番d野比佢地，似番自然環境，佢哋會適應得快d。

呢d龜要做完運動先有胃口嫁!
有無試過反轉佢當佢爆旋陀咁玩?

陀螺

聽完都冇咁擔心 我應唔應該幫佢浸下暖水？

但係佢唔肯做運動

你上網自己查下養陸龜要準備乜野好過係到問既
去龜友論壇查下吧

個箱係臨時嘅 其實打算放佢喺天台養
係而家太凍同埋第一日驚佢唔適應

放天台

你起左個溫室比佢地?

賣龜嗰個話遲下熱放天台啱啱好

明白 咁我買啲木碎佈置好個箱
唔該師兄

正啊花豹

粒m糧浸淋左啦?

起碼都放舊石比佢

隔離隻龜公嚇親佢

你個懦夫
再逃避你就輸一世

露個龜頭出來同佢上契

第一日唔好搞佢啦
底材同返大粒木碎好D，買返個溫濕計

俾返d底材俾個窿佢習慣下先

有無新相?